東京開添好運

東京開添好運

開業日：2018年 春
所在地：東京都千代田区有楽町1-2-2 日比谷シャンテ 別館1F

啲日本妹朋友黎香港玩 食完都話難食

唔係有米豬連咩

香港我都未食過, 怕要排隊

的確唔好食

米芝蓮虛名黎架姐 好多都名不副實

狗也不屌

一開分店就好難食

以前得一間係旺角果陣就好食！
宜家？收得皮
個老闆已經唔志再添好運，已經靠佢發能左
宜家已經掛住買樓炒樓轉做炒家！
佢有幾層揸手！

其實咪同一般飲茶咁
如果佢地話難食，應該係香港野唔岩佢地口味

佢地成日黎香港 識分好食難食嘅都

食過幾次
應該未至於難食
中等水準

天后>>>>>添好運

得個义燒包得 其他可以餵狗

添好運好q難食喎 應該好過稻香少少咋

響鈴腸，鹹香黑魚子蒸燒賣，脆皮麥心小煎堆，樣樣都正

食過一次添好運
深水埗分店食
完全唔好食